有冇人有睇女朋友借我一下

今朝無意中見到套野
原本以為佢係偽戀不能一起學習個d老梗戀愛搞笑
一開始一路睇一路笑個男主戇鳩仔沉船
雖然都係老梗
但到最後我而家沉佐船
有睇分享下鐘意邊個

有冇人有女朋友借我睇一下

前中期OK
但越出越多女我覺得將呢套野扣左好多分
去到男主跳水救女主果幾集都好好睇
但之後就.....變到好一般

而家又彈個溝通障礙出黎
個幾集倒追個個又唔見佐影
有一排ex又唔見佐
d女出黎推黎劇情都唔好睇
都係水原最高

睇到三十幾集棄咗，頂唔順個男主

個男主係鳩下鳩下

睇咗頭幾話已經唔係好頂得順個男主
男主真係好垃圾

男主正ON9
不過佢個EX仲閪轉移晒我視線
佢EX唔出場個陣

最撚憎睇性無能廢物男主 ex同埋女主2都好撚煩
男主沉撚曬船又唔認

男主廢係廢
但又幾好睇

真係有水原咁既質素我係男主第一集已經忍唔到
之後全劇完

點完法
比人拉左返差館 ?

變左監獄故事

佢認佐啦

呢類你明知點發展都會想睇下有冇咩新突破

我睇佐一陣先沉船

有水原哩種質素就咪撚理個EX啦
睇個男主睇到好燥
專心溝水原仲好

是但一個都好過個件啦

墨其實都好正
不過水原真係世界第一

就一個傻仔睇完一套漫畫叫春
你唔洗明

有無類似漫畫 啲女好正

類似呢種題材定係純睇女女

最好兩樣都有啦

呢個題材少見幫你唔到
不過淨睇女既話我推薦五等分的花嫁

呢套好多女主 一黎就5個
想睇類似 偽戀 政宗君的復仇個D咁

和神明結怨

ok 睇下先
巴打仲有無多D 愛情漫畫睇

世界還是女友這是個問題

無乜主線，係咁仆係咁仆

但某幾話睇到好sad

為左女主角先睇
沉左船
但係男主角真係好撚柒on9

呢套開始亂來
不過係畫得靚嘅

借完點還？

用錢還

女主真係畫到幾吸引,不過男主真係廢物黎

下一集可能個男主會似返個男人

作者畫女有一手，女主對黑絲腿

今集正到

ptgf
沈哂船
仆街係咪修成正果啦

勁垃圾
世上邊冇有男仔廢到咁
郁d就逃避 又講大話
呢排日本係唔係興廢柴男主？

水原畫到正到

真係好正
好耐冇咁投入睇漫畫
代入男主真係沈船
比錢ptgf比老友約會個到好撚ntr
痴撚線
快d變自己女友啦

好緊張呀 停左係表白個度

最痴線個集係39
推自己中意既女租比老友
痴撚線,睇到勁hurt

唔睇都知下仔主角又縮架啦

女主見到主角緊張,表演失準,個阿伯冇睇中佢,佢好失落,主角靜雞雞去搵個阿伯,跪地求佢收女主,喊哂講佢好努力之類比次機會佢,女主見到感動到痴線,之後女主被收,過一排要去外地深造,然後兩個開始糾結,臨走時表白話會一直等佢,表白成功同做約定,大半年後番黎終在一起,KISS
END

想棄

出咗冇耐追到依家

個男主就廢到依家

作者成日畫到男豬個樣好核突
唯兩次畫得man少少下一集又崩翻

水原太正
都唔係廢既
救水原個度好man

墨又出場了

又一集
今集水原做左鞋星
又冇進展

之前講埋都可以縮
預佢冇進展啦

屌你老母
仲要拖到幾時
拖得耐無進展 迫人棄坑

係責編轉左人定作者發生過咩事
前中期故事同而家D故事情節差好撚遠

出左兔耳妹之後又出多條啞妹
個感覺愈黎愈似偽戀

水原比豬角

仲有冇人睇
80話有驚喜

個post又上番黎先睇下
睇到79
邊度有80
btw水原制服好撚正

故事廢男主廢 但水原就夠吸引睇落去

我依家都開坑追緊，反而瑠夏較為吸引我

條條女都有成長
男主仲係柒下柒下咁

成年前都推番上黎

岩岩先睇完所以推POST

已經出到第97話，回帖都推唔返上黎，有無辦法可以推返上黎前面讓各位繼續討論下？

冇咩好討論
都係痴五等分 學不來先會有人搭下爹

98唔錯

睇死之後又loop過

99話水原

101

隔佐排冇睇
我好驚訝佢竟然冇loop
不過呢幾集水原都喊

102睇到喊

103

係咪得返我一個人睇

又塞多條女黎繼續LOOP

後宮漫係咁上下

111又見到條臭閪

唔見ex喎 邊頁

我唔鐘意留夏

112個一之賴小百合好波

阿嫲出手啦

唔單止好波,其實呢類長篇漫畫先係正,都唔明點解上面啲comment好似中曬速食文化棄曬坑
利申睇開超長篇漫畫

都唔明點解咁多人屌呢套
睇住初頭男主成個群腳仔咁，到依家調返轉幫水原實現夢想，點都好睇過其他幾套開後宮掛

agger

八重森無啦啦拉咗男主入屋

點解好似無乜人睇
明明幾正. 希望佢動畫化

估唔到新出果個o靚妹係幫手追水原

117影研會長助攻

我睇到沉曬船

千鶴

睇到沉船幫你唔到

佢逢星期幾更新？

呢層我唔知,冇留意,我通常係一個月先去睇一下佢更新情況

見撚到呢個回覆再望下自己一開始講既野
笑撚佐

漫畫人一次過出兩集
八重森助攻

除佐臭閪ex眾星拱月

連我阿婆都估到臭閪ex係用黎最尾篤爆水原做過ptgf啦

之後男主話冇所謂
水原感動
交往結婚
完